[Reddit 戰線] 有2個post 上左 r/all, 請幫推

已經多左至少十萬外國人 睇到啦 大家唔好灰心

國慶閲兵基本冇人理

[國際戰線] [有圖]所有現在住喺美國嘅人同我入嚟!! 一人一Postcard寄俾國會議員!

upvoted
不過下次可唔可以唔用黨媒SCMP d新聞？

已推加upvote

要順便支持西藏

scmp果個唔係我開